# README #

Ce tp est le rendu du TP 1 du Cours d'Android


### Objectifs du Tp###

* Prise en main
* Installation et Configuration
* Intent entre Actity


### Lanceur de l'Application ###

*MainActivity.java



### Emulateur de l'Application ###

*Nexus S API 15


### Contributeurs###

* Maso Yvan Christian